占奔速入

澳門立咗秘密警察法

你哋點算？

去葡萄牙

我唔會有事啦

大把人照住

司警啲執法能力我抱懷疑態度

驚佢地連TG都唔知係咩

第日會係由公安執法 唔關澳門驚察事

ching係黑警梗係有人照啦